鍾祖康：若12港人是在香港水域被綁架

作者：鍾祖康

在郭卓堅冒死揭發下，幾乎已可肯定，中國海警是在香港水警配合下，闖入香港水域綁架了12名香港人，而此事不難從多方的定位數據予以求證。因此，我非常相信，除非中短期內中國軍事上遭受美國重創之類的事發生，習近平絕不可能會讓這批人在十年八載之間活著出來揭露真相，這批人未來十年八載的日子，估計慘過死刑，當中即使有提前釋放的，也必會確保要像潑墨女子董瑤瓊那樣變成癡呆、喪失與人溝通能力後才有機會。香港人和香港的意見領袖對待此事看來是過於輕率了。

唉

有睇過高佬廷同涂謹申搶Owen光環/功勞開記者會就知咩事
班泛狗只係擔功勞呃票

9up幾句就叫冒死告發

我覺得冷靜d 等多d證據出黎先 費事炒車啦

account wasted